將軍澳街坊比狗仆穿頭

，幾米距離係公園鬧狗都被成班狗沖前扑穿頭

推

街坊呀屌

街坊落樓聲援啊！咪撚睇無線喇！

好勁，流極都唔停D血，禁住都唔停